人類仲未發現外星人會唔係因為佢地既vr技術先進?

當一個文明既vr技術去到matrix咁先進 甚至去到每人都擁有一個母體既程度 咁所有人既慾望都可以滿足 自然就唔會想向外太空發展停留係自己既恆星系就足夠 有冇咁既可能呢?

各位點睇

其實點撚解 地球人會覺得外星人一定係可以被偵測, 可以畀肉眼「見」到 ?

人類向外太空探索從來係少數人做
VR搞到科學家日日玩，滿足曬佢地嘅探索意欲就話姐

又一個思想簡單嘅人

科學家只係極少數 當一般人 有錢人 有權力既人已經滿足 佢地認為唔洗向外發展 邊有錢同資源比科學去研究

外星人既科技可能去到可以去其他既宇宙探索，對地球冇太大興趣

v乜9r
屌你老母十幾廿年前已經有ge野
笠落個頭成個弱智咁沉醉係眼前世界

諗下無淫慾無科技呢句道理啦
睇下班撚屌成日吹vr拎黎做乜勁好過啦
#vr女友個d呢

睇下alien paradox就知點解

唔係依家既低級vr 而係好似matrix入面既vr甚至更進一步，每個人都擁有自己既虛擬世界
你想做奴隸主或者美國總統都只係改少少

禁錯掣
簡單啲姐係所有人既淫慾都可以比vr滿足

因為多數人對「外星人」既定義 都係有智慧，有文明既生物
舉個例 你發現左個星球 但佢地既霸主係類似恐龍
得生存本能既生物
即使佢地外表望落有頭有身有身有腳 相信都唔會將佢地定義做「外星人」

推一推

查實外星人覺得人類好可怕所以隱9哂形

etc 性慾方面

人外,係大部份紳士成9日幻想ge野

etc 征服慾

太愛戰亂,郁d話自古...咁d外星人咪醒水

唔一定係被肉眼見到。
外星人可以係不能肉眼見到 ，但可以偵測到。
也可以不能被人類偵測到
外星人，甚至可以係暗物質或暗能量組成的一部分

其實現在科學界已經研究緊好多「超自然」的「自然」野
例如探測930億光年的宇宙，進化論，宇宙爆炸論等。還有暗物質、暗能量、和11維時空及10維空間假說。

至於研究外星人和外星生命，係超出左目前科學可研究的範圍

科學係講一步一步，循序漸進的。明白人類的好奇心係無限，人類好想滿足和了解宇宙和生命的起源。但更要明白，現代科學的限制。同埋，循序漸進的科學發展觀，先有認知意義。